點解而家會興起芫荽乜乜乜

之前就芫荽火鍋芫荽甜品

宜家就芫荽燒賣

總之乜春都要加芫荽

仲要係勁量果款

好撚反胃

究竟香港人嘅味覺係咪嚴重退化？？

賣臭茜果班做出嚟散貨

日本興過

唔食芫茜果班遲早俾大自然淘汰

食芫茜果班應該人道毁滅

芫茜呢個物種應該要消失

又嗅又難食

同你口味唔同就係退化架啦咩？
利申我都唔食芫荽

好食喎

臭荽